男朋友嘅興趣令我有好大壓迫感

大家先唔好屌我港女住

男朋友好鍾意模型figure，例如高達、幪面超人、機械人，連戰隊系列都鍾意，仲鍾意marvel同dc

同佢一齊咗三年，最初知道佢興趣時，我都冇乜野，仲覺得幾有趣，佢成日同我分享佢鍾意嘅角色嘅故事，介紹哂比我認識，所以我都識唔少

但係，我發現基本上次次見面，佢都會同我講佢啲玩具點點點、幪面超人/龍珠/xx戰隊etc.嘅故事比我聽，一講就唔停口，完咗一個話題就再講另一個
有時佢又會特登send啲片比我睇
行街見到有佢鍾意嘅角色又會問我係咩名、問我認唔認得佢係邊個，如果我唔記得，佢又會重新講多次個故事比我聽 行街好多時都會陪佢行玩具鋪，經過親旺角油麻地佢都實會去睇睇，又問我覺得邊隻靚啲/型啲 大佬呀隻隻都差唔多款，係顏色有啲唔同，所以我次次都揀我鍾意嘅顏色鳩答

開頭我都仲ok，但日子耐咗，真係有啲頂唔順
其實我有同佢反映過，其實我對啲模型玩具冇乜興趣，同我講咁多又啲煩
但佢都係冇乜改過，其實佢明唔明可以比返啲空間對方會好啲？
我買衫睇女仔野，通常都係自己睇或者同fd睇，好少帶埋佢去驚悶親佢又無癮
我自己鍾意睇書睇動漫，我知佢唔多睇亦都冇興趣，我通常都自己靜靜地睇完就算，唔會逼佢記哂啲故事同角色名
掉返轉要男仔記得哂啲女仔野、日日比啲無興趣嘅野洗腦，都會叫救命啦

久而久之，我真係對模型玩具呢方面好厭倦，甚至有啲反感
由其是我每星期都會去佢屋企至少一次，見到佢間房擺咗成二、三隻模型嘅時候(唔係誇張，成間房都係）
我真係好大壓逼感，我有時會選擇出客廳抖下氣
好似同佢兩人之間充斥住佢嘅私人興趣咁

早排我忍唔住發火，話我好唔鍾意佢啲玩具，好憎佢地，叫佢唔好咁過份，間房冇哂位就唔好再買
佢竟然話我唔尊重佢，扼殺佢嘅興趣同夢想，話想同我分手，搵過個尊重同明白佢嘅女仔

我聽到好唔開心，佢有尊重過我咩？由一開始就不斷洗我腦，唔理我想唔想聽，都不停地講，話題永遠唔轉

其實我唔理你鍾意咩都好，大家各有各空間唔得咩
其實我真係好辛苦

你男朋友幾大

咁咪分手囉
都唔夾

同我一齊

利申 1,0都ok

佢又唔係冇相同興趣嘅朋友，點解要瘋狂同條女講

你男朋友好on9

廿頭

又毒又自我中心，講到分手識下個咁易

條仔好悶

佢有時都有叻嘅一面，不過佢同時都好低能

靚唔靚仔
有無錢

都好撚煩下
睇佢應該唔會改 分手啦

This is fucking gay

分手啦
根本唔夾
佢分手之後九成九搵返你轉頭
邊有女仔可以頂到咁耐

唔夾，分手啦，你朋友無錯
落後只會辛苦

飛

唔想 我好鍾意佢架，好希望同佢過人世

你男朋友第一次拍拖？係既話可能唔太識同女朋友相處，同佢講下你感受la

我相信你條仔要識到一個好似佢咁顛ge女仔都唔容易
你大返佢話你等孤獨終老啦

佢有冇理過你感受
定係你扮到對佢d野有興趣

毒撚一個

有呢啲興趣其實冇問題
但你男朋友個做法就真係ON9

兩樣都above average
就係有啲錢先可以追figure

係呀，佢係我初戀
講都講過哂架啦
佢唔改嘅話，我唯有接受啦

on9 有冇咁大興趣呀，模型除咗得個擺字仲有咩？
同佢傾下睇佢有冇改變，冇就88啦

其實我都鐘意搵啲毒毒地既男仔做男友，但無諗過毒到一個極致原來係咁恐怖。

Pm我

叫你男友pm我，我接收

其實佢鍾意咩都好，我都ok
只係比佢煩得多，我都頂唔順了

玩figure好過週圍玩女
佢同你講玩具好過講ig 女神

如果你接受到佢鐘意模型多過你同仔女咪繼續
如果連依家都咁大壓迫感
你結婚之後同居個幾十年點頂？

自我中心，又唔識尊重人。:o
搵過下一個算啦

通常第一次拍拖既男仔都唔太識點同女朋友相處，你選擇接受既話佢只會覺得自己冇問題，最後受苦既咪又係你，所以有咩想講記得一定要同佢講

我都鍾意幪面超人/龍珠/Marvel/DC，
但好少會係女朋友面前提，更加唔會癲到講返個故事比佢聽，最多都係有Marvel電影上映時叫佢陪我睇

開頭係有扮過嘅，始終啱啱一齊唔通叫佢收聲咩
但之前就同佢講清楚，正式地講，講咗幾次
可能佢真係好鍾意同我share

中意figure但唔睇動漫

俾對方有足夠空間好重要
佢而家hard sale啲你唔鐘意嘅嘢俾你
又問呢樣問個樣，而家考試咩
咁樣真係有問題

我都有同佢睇marvel，睇下戲冇問題，當輕鬆下囉，但成日都提真係...

我都鍾意呢類野
但唔會係咁同女友講囉
講得多都覺得自己煩膠

same here 我覺得佢冇乜興趣所以冇乜係佢面前提過，廢事悶親佢

佢嘅好處就係真係好專一，我好相信佢，佢係好好人，所以我先同佢一齊

講親都鬧交收場，我冇咩野都唔會特登撩交嗌

太自我

我隔離條友咪一樣
次次夜晚見到星/飛機就係咁教我分
又講神話故事
好心個腦有位就溫書計下數啦

下就咁聽咁好似幾浪漫喎
好過溫書計數

女仔人家成日睇書玩影相睇星睇飛機

好簡單者 絲打係咁同佢講化妝品
女人野 佢好快就知衰

好簡單姐

佢根本未大透
呢D男人唔跌過係唔會大
跌既方法就係失戀然後沈澱
所以係冇可能係同你呢一段戀情到突然/慢慢成熟起黎
放棄啦

關夢想乜事，佢夢想係做幪面超人？？？？

試過呢個方法，佢會心不在焉，或者打斷我，然後開始講自己野

煩到佢頂唔順小你
你就理直氣壯咁小番醒佢

攞啲唇膏出嚟教佢同考佢分邊啲大紅粉紅紫紅橙紅櫻花粉西瓜紅玫瑰紅珊瑚色豆沙色

我都係成房玩具，e.g.機械人之類

但我都唔會係咁同人講迫人聽（最多玩下講咁咁迫人聽）

有女都唔會帶佢睇玩具，因為果到d人好多毒到賴屎

話返佢唔尊重你嘅興趣同夢想，分手

你投訴嗰陣態度尖銳咁攻擊佢既愛好同玩具
令自己冇得企喺道德高地
已經好on9

你條仔長期唔理你感受，開到口話唔需要你
你仲想倒貼箍煲
就更加係on9兼犯賤

香港女仔只要唔係差得太過分
根本唔憂無人要
何苦搞到自己咁cheap

咁佢優點>缺點
未致於要分手
揾吓共同興趣

你想像下點過人世
唔work嘅就算啦

你都繼續講化妝品
大家繼續自己講自己野
等佢感受下
佢發脾氣既你就同佢講番呢個就係你既感受

會唔會係身邊搵唔到人分享/冇朋友有相同興趣先咁

咁撚煩既毒撚都有女

睇樓主篇野都feel到條友有幾煩膠

以毒攻毒
逼佢記化妝品同衫褲鞋襪牌子

其實我feel到男朋友好愛我好遷就我，只係呢個問題最煩，我都好愛佢，我唔想同佢分手

都係分享下姐

女人...換過個lor, 包你搵唔返

咁都算係問題 你真係太幸福

呢個要打持久戰，佢好有耐性，無論係hea9我定轉移話題，佢都好少屌鳩我，我好快就會嫌自己煩，想講下其他野，然後就輸咗比佢

其實你有無同佢講過你對呢樣野好厭倦？
你唔講佢咪以為你有興趣，所以咪係咁講
唔理興趣係咩先, 如果大家唔同興趣但可以互相分享都話可以，但你既興趣又唔會同佢分享，佢既興趣你又煩厭既，磨合唔到真係好難相處落去

我都覺得佢份人好好，但我有時真係控制唔到情緒

我明你個講法 同依加果個行咗1年 之前乜野都撐到行 利申o380

佢好好不過唔係你心目中完美 所以你就介意埋D小事 想迫死佢 你個殺人兇手

你叫佢鍾意還鍾意
間唔中講下係冇問題
但唔好逼人鍾意囉
你都唔會出親街同佢講買衫護膚品野啦

幾文青

Aggg 你寧願佢玩公仔定玩女仔？

一開口 唔出聲係呃到人既

要搵條女唔介意呢d都幾難

同意
第一次拍拖既 不論男定女
如果本身性格固執個d真係要失一次戀 痛過先會識體諒同諗人地感受
利申：之前男朋友太就自己 覺得咩都理所當然

下次玩cosplay叫佢扮基拉

試下係佢提出話題之前傾第二啲野？
有無啲野係大家都啱，有興趣嘅？

分手喇
第時成個高達塞入你個西呀！
早走早著真係

你條仔講分手應該都係一時衝動,但你要教識佢分手係唔可以亂講
當佢再講模型figure,你可以試下問D白痴極度on9問題,仲要同佢爭論,但點到即止,可以既話恥笑佢
目的係要佢令無癮唔想再你講,但副作用可能真係令佢覺得你唔岩佢,到時你要解釋唔係咁
你條仔仲係細路仔思想,相處磨合好可能會繼續發生白痴野,你自己執生啦

一係分手，一係接受同埋一齊搵共同興趣先可以行落去
呢家都覺得見到佢堆模型有壓迫感唔鐘意，將來佢只會愈買愈多，多到可能砌唔哂冇位放咁，一係佢遷就你，佢自己都唔會開心

各退一步啦 叫佢唔好咁CHUR 而你都唔好對佢D玩具反感
其實點解唔發展一下你地之間既興趣? 咁樣可能會更有情趣呢
我知既唔多比唔到意見 但係再咁落去只會分手收場...

做我女友

首先我覺得玩figure完全無問題, 因為佢有呢個興趣其實基本上唔會有心機時間出去搞搞陣玩女, 咁你自己都會有安全感, 同埋你企返佢角度諗, 佢係鐘意你先忍唔到想同你分享佢鐘意既野, 如果唔係仲晒9氣同你講咩 你要做既係同佢溝通, 唔係發火xx, 講清楚你唔係唔想佢玩figure, 尊重佢既興趣, 係大家想傾多啲唔同話題, 正如你如果一味同佢講化妝買衫女人野, 佢都會唔想聽喇係咪?

其實佢夢想係咩，做咩話你唔尊重佢夢想 定佢夢想係你同佢都一樣咁中意d公仔？

小朋友一個 樓主快啲走唔好再幫人湊仔啦

佢生活淨係得模型figure? 冇其他興趣? 冇其他野值得同你講?

唔港女。分手。完

btw你睇動漫都毒毒地feel

佢竟然話我唔尊重佢，扼殺佢嘅興趣同夢想，話想同我分手，搵過個尊重同明白佢嘅女仔

已經預計得到 之後會好轉 再過多排唔理你感受繼續講 終於樓主頂唔順分手
原因係話你唔尊重佢既興趣 上連登/同fd子掃苦 講到你係想掉哂佢d野 唔尊重佢個種閪女人 發誓要搵個一樣鍾意模型既不存在女朋友

自我中心既人根本唔明你話緊佢d咩 真係講黎都哂氣 拿拿聲用第個籍口分手算啦 唔係唱足你一世 認真

調番轉，係你份人太撚悶，快d分手放過條仔

女嚟
我先係仔

屌你老味
你地d 女人平時係鳩咁講埋哂d 八婆野比我地知
難道我地又好enjoy 咩

我掉返轉
成日send BL比男朋友睇 又話咩攻咩受係最好J
之後仲拉佢去信和睇BL
有時聽佢講同事之間嘅互動又FF佢地搞gay
一齊行街仲會打佢patpat然後話好想後入你

不過佢都有拉我同佢去睇波

呢位巴打心水清

唔知真實情況點，但你表達能力幾好，睇完篇文講得你男朋友唔抵幫

希望第時如果有女 唔會介意我興趣係叫雞

咁冇計，又靚仔又有錢，我都願意日日聽佢講廢話

佢有問題喎

你又知佢淨係玩figure無背住樓主玩女人？

我就係驚女朋友覺得悶
所以佢唔問 我都好少深入講自己啲興趣野
結果女朋友連我捧邊隊都唔知
樓主已經好好架喇 肯聽下
如果你男友收儉下大家都開心

樓主睇開咩動漫？
見佢都鐘意龍珠高達，動漫應該有得傾下

佢所謂專一係因為唔想變
唔想變係因為唔想付出更多
唔想付出係因為佢想付出更多心思精力時間金錢係figure度，姐係講到尾都係對佢自己好d，更愛自己

講真，當佢開始無咁沉迷玩figure既時候，一係就將心機同錢轉移咗去第二樣興趣，一係就將心機同錢背住你轉去第二條女度

人既行為同習慣可以變，但價值觀係變唔到，你觀察多佢一排都仲係咁就分手啦，一係你真係咁愛佢既就疊埋心水燃燒自己既gpa/時間/心機/錢/與其他男人發展既機會去做佢半個呀媽幫佢呀媽湊仔

睇你講既野，我真心覺得佢會講得出「我媽都起碼養大我同俾錢我洗，你為我做過d乜？」

搵過個成熟D啦

一係接受一係忍唔到就離開
佢都唔會為你改變㗎啦
得二個選擇咁糾結啲乜呢？

其實我覺得你男朋友真心愛你
好似我以前好鐘意韓星
都係咁同我男朋友講
但佢話冇興趣唔想既時候我真心唔開心
因為我真係想分享最開心既野畀我最closed既人知同認識
希望佢會同我鐘意可以一齊討論
最後佢鐘意左女團同我幾個鐘意既出名男團
我覺得真係好開心
佢成日同我討論

聽你講想同佢一世
一世既路唔易行
溝通多d你可以同佢傾下你自己鐘意既野同感受
唔好畀佢單向只講佢鐘意既野（唔係你真係會悶同好快厭）
可以嘗試愛屋及烏
試下愛上佢既喜好
唔駛急
可以由易入手既marvel同DC慢慢開始鐘意
可能你都會發現好有趣

利申：訓唔著既真絲

唔識照顧另一半感受既垃圾，有咩資格拍拖

樓主個問題在於佢試過愛上marvel同dc
但係始終無辦法好似佢男朋友咁迷
而頂唔順既點係在於佢男朋友有一項興趣去同樓主分享，但輪到樓主想同男朋友分享興趣，例如化妝打扮既時候就俾男朋友拒諸門外

其實咁係一個唔健康既關係，拍拖呢d野應該係雙向，自己顧自己當然唔得，但係咁樣有佢講無人講都一樣係唔公平

拍拖既書面語係談戀愛，既然用個談字開頭，當然應該先同佢傾下，咁如果傾又傾過，交又嘈過，觀察一段日子後佢既處事方法都係咁唔成熟，真係要思考下佢係咪可以過人世

樓主姓張？

其實你地有冇真正溝通過？
咁樣單向溝通法
樓主都覺得可以過人世

我諗起舊登老公係利物浦狂迷篇潮文

呢啲死毒撚都有女朋友
利申: 如果有女朋友實瘋狂講physics, 政治同語言

又真係幾戇鳩 ，不過毒撚係咁架啦

睇字都feel到絲打你有幾辛苦，好似就窒息咁 想放手但又真係鍾意佢。

但其實佢係咁窒嘢比你洗你腦唔係最重點，而係佢無理你感受活係自己世界，情願迫你聽迫你記，唔聽唔記，講自己感受就係唔接納佢。咁樣真係鍾意一個人咩？絲打再諗清楚佢到底鍾意啲死物定真係鍾意你啦

你男朋友夢想係高達駕駛員?
係香港豆腐潤咁細嘅地方，仲擺埋曬呢啲無謂嘢，重點係可以為左呢啲所謂興趣同夢想而唔要女朋友

分手吧，有錢唔係佢，係佢屋企

重點唔係佢興趣 而係佢既態度
擺明逼緊你同佢培養同一樣興趣
你條仔唔係太識尊重人

好人好姐點會鍾意呢d野

我有相似經歷
我好明你講嘅 壓迫 同 嫌惡

你好鍾意你男朋友專一，樣同家底 above average
但明顯呢啲好處唔足以令你心甘命抵聽佢日日廢up
睇你都係本性 considerate，又好鍾意條仔
先會接受晒佢自我中心、幼稚(有佢講無人講，人地谷爆提出不滿佢就嗌分手)呢d缺點
依家你係忍無可忍先出聲

問心你都明知佢 unlikely 會改到
你係問緊，男朋友好L煩，但唔捨得分開，點算
無乜點算
一係分手
唔捨得就做好覺悟，食得咸魚抵得渴，接受要用日日聽廢up嚟換佢專一+樣+家底等好處呢個 tradeoff
為自己的盲目同選擇負責仼

真心擔心樓主
樓主你撫心自問下，下半世每一日都要聽 figure 名、d figure 關節分幾多種
但到你講你興趣，佢即刻閂埋耳仔心不在焉
下半世咁嫌惡，咁樣單向溝通，咁樣無心了解你法
你係咪真係ok

如果你都係認定佢非君不嫁
你就應避免談及任何 against figure 嘅嘢
佢咁迷戀 figure
你講任何 against figure 嘅嘢佢一定 overreact
解讀為你要佢放棄夢想
同時唔好再太有耐性聽佢講 figure 又畀晒反應佢
我知你唔想佢失望 但咁做係自掘墳墓自作自受
佢講個陣你俾少d反應佢應該無咁起勁掛？
試下再掌握 timing 轉話題

同埋認真你要 address 佢無用心聽你講嘢呢樣嘢
佢可以繼續講figure
但如果佢唔醒覺要用心去了解另一半
強烈建議理應分手 否則下半世慘過凌遲

你條仔毒撚型

你依刻仲鬼迷心竅，講乜都冇用
好快你一直滿足佢興趣直到你嘅耐性用盡就明我地講咩
我寫包單，你地最長半年後就散

呻完未？呻完就繼續聽佢講模型

冷靜下就順便試下諗同佢5年後會點，將來會點
我相信就算咁好彩佢求婚結婚都一定有模型元素嘅婚禮

頂得順？

呢個唔係夾唔夾問題
係你男朋友太撚on9

因為佢冇朋友

唔意外,好多男人三字頭一樣咁幼稚

你男朋友毒到咁都溝到你
搞撚錯

悶到仆街

d女咪又係會介紹d公仔來歷

咪係，樓主諗下鐘意條仔d咩先啦

咪暫時分開下，
睇下會唔會改囉

認真問
你有冇懷疑過或者知道你男朋友有自閉症
因為聽你講完 覺得你男朋友都幾似
佢地好鐘意講自己鐘意既野
不斷loop 不斷loop 不斷loop
因為佢地本身就係唔明白人地點諗
覺得自己鐘意既人 人地都會鐘意

又係個句當初點解會一齊先，唔通佢溝你個陣無咁毒?定係你貪佢高富帥無視佢嘅興趣，食完佢先發現唔夾?

我男朋友都好鍾意買玩具買模型 仲會養埋爬蟲嗰d
一開始我都無乜興趣 仲好驚佢d爬爬甲蟲
但係見到佢提起佢地好開心好雀躍嗰個樣 就會自然好想去了解一下佢嘅興趣

ching好似嗰啲老公上大陸叫雞，日日叫春又唔肯離婚嗰啲女人

求尻其搵d理由讚個老公

跟我

換個角度去諗
儲模型既人 會覺得模型係佢地既至寶 寶藏
而佢應該每次都好雀躍咁同你分享
因為佢想將自己既珍藏分享比你 視你為重要既人
你無興趣覺得無聊 其實可能大家都唔夾
認真諗下自已接唔接受到佢呢方面興趣
兩個人一齊 唔需要你去發展同一個興趣
但你又接唔接受到結左婚 間屋有一半係擺模型？

題外話 你上連登問
連登仔只會叫你分手 飛左你男朋友然後同佢一齊 或者叫你臭雞

廿頭 樣同錢都above average 嘅男仔通常都靠老豆老母, on9到極致

一睇就知係溫室小花, 老豆老母由細縱到大, 一味要人哋就晒佢

興趣無問題 但係迫人聽 迫人鐘意又真係好難頂

要分手啦

唔會有將來，長痛不如短痛

如果你仲要keep住段關係，最後也是悲劇

見到樓上有人屌玩玩具幼稚...
其實係條仔戇尻姐
不停迫人鍾意自己既興趣 玩咩都死啦
利申成屋玩具 同女朋友相處得好好

屌 咁都有女朋友...

分手啦。

咁你要同埋佢啲興趣過人生先得

我就算幾毒都唔會同女朋友分享自己既figures/漫畫
因為知佢根本無興趣

佢ON9 還ON9
但你都唔好得佢幾多
你係佢咩水?
你係佢條女咋,,
人地間房塞滿figure關你咩事呀
佢唔尊重你成日講figure野
你同時都一樣唔尊重緊佢

大家都錯有咩好屌

Big big theory in real life

我覺得佢個興趣唔係問題
你直接啲同佢講你尊重佢呢樣興趣
但係唔好成日講呢啲得唔得

睇到你個回覆
諗起男朋友之前係咁推我睇韓綜
放假一齊宅嗰時陪佢睇幾集我ok既
有時啲題材都唔悶

但我好怕佢用啲好欣賞或者覺得佢地好親切既語氣喺度介紹啲主持
依個又國民xx 最叻乜乜乜 性格最點點點……
嗰個又國民yy 某年代好撚紅 一陣俾佢個mv你睇……

韓國人成日自吹自擂加商業互捧
邊個出場唔係介紹到又敬業又受歡迎架？
戲子喺鏡頭前既表現又點代表佢地為人呀？
其實我知佢算理性看待嗰批
又唔係真係追星
但有時佢一講韓綜同韓國藝人野我內心就燥燥地
後黎寧願直接同佢講我唔鍾意韓綜
佢都唔介意

就算係情侶
都可以有自己獨立既興趣
最重要都係平時有良好溝通 互相尊重

我老豆就係好鍾意模型 屋企應該有過萬隻
連我啲櫃、床下底都係模型
屋企客廳幾個大櫃都係模型
每個角落都有模型
如果你同你男朋友結婚 等住屋企變成咁啦

毒到仆街

屌閪個陣會唔會話

呢一撚係蒙面超人99屌你既

呢一撚又係蒙面超人龍騎屌你既

講分手應該都冇感覺
同你扑野應該都會叫你嗌啲figure名

同你一樣 不過角色調轉
ex好撚鍾意果隻勞蘇 日撚日同我講勞蘇勞蘇
嚴重到我懷疑佢有精神病覺得勞蘇係真人
最終頂唔順分手

點解無人奇怪樓主男友兩、三隻模型，點擺到成間房都係既？

篇文好似假膠喎

廿歲頭仲玩玩具咁戇鳩

其實你自己都識講想要番啲私人空間
你同佢反映
點知俾人用分手黎威脅番轉頭
你兩個都唔夾
而家就話忍得到 但你可以忍到幾時？
拍拖係要互相遷就 而唔係單方面付出同承受
堅決啲 放手算啦

咁都有女cls

有家底先玩到一屋figure已經算好，佢洗錢都仲過到人世，
我條仔窮L都係一屋figure, 上佢屋企見到一屋玩具我就火滾！佢好少同我講佢D玩具，我叫親佢唔好洗咁多錢就發爛渣！
一係慢慢同佢傾吓，叫佢唔好成日講玩具，大家搵吓其他共同興趣嚟講，如果唔係一係忍，一係分。

我男朋友都係好鐘意買figure 成屋都係模型 每次出街都一定會去行玩具舖 但佢係少野講嘅人 雖然唔會同我分享模型故事 但平時溝通都好少野講 當我主動分享自已嘅事 佢又唔會認真聽咁 溝通得好辛苦

其實咁聽落 佢都有d自我中心喎
得佢講無人講

想同自己愛嘅人分享其實好合理姐
試吓自己轉移話題啦

垃圾 咁你咪嘈啦
搵日佢搵個figure黎屌你

同你扑野個時有冇講
我似唔似hulk咁大力呀？
我有冇captain咁靚仔呀？

dklm我腦細又係好鍾意啲figure擺到成枱都係問題係公司係open office有時係佢個位幫手做嘢嗰陣動作大啲都唔得怕打爛啲figure問題係條友日日番工講模型故事仲多過做嘢搞到我成L日要OT

咁on9既仔都溝到女既🤣

咁係你女朋友接受到你幼稚姐
唔代表你唔幼稚喎

基本上同耶捻一鳩樣

狂同你講on9野

咪係 宜家心入面都有刺
到時隔多排 慢慢累積落去
總有一次會全部爆出黎 身邊都有唔少例子係咁
當然啦 過多排既時間就係你仲可以忍受幾耐既時間
多數都唔長 你諗你

玩 figure 好過玩女人

模型no.1
樓豬no.2

呢d 死煩膠毒撚我連朋友都唔會同佢做啦
樓主竟然做埋人女朋友比條毒撚屌，真係痴撚線

仲朋友都不了 死毒撚

有冇check過佢會唔會有少少亞氏保加（high function自閉症）？

其中幾個特點：

1）興趣陝窄，一講開自已有興趣嘅野就收唔到口，仲要可以次次都係講同一樣野

2）唔太識睇人面色，feel唔到人地黑面/冇興趣，好多時仲會講野太直接hurt到人/得罪人

3）（有時）喺某啲方面好固執硬頸，會有自已一套規則要跟

4）（有時）有啲無乜意義嘅重複性動作

重點：佢地智力絕對正常，講野完全冇問題，有啲仲好多野講甚至喺某啲方面比一般人叻，只係因為唔識基本社交而俾人覺得佢「怪怪地」

有好多成年人其實都係未被診斷嘅亞氏保加患者

咁撚on9你都鍾意
我自己都係死毒撚都未敢咁對女朋友洗腦法

好心咁自我中心既人就唔好拍拖啦
睇到字都覺得好煩

我上一個男朋友有試過
佢係對歷史好有興趣
之後成日行街啊果啲都會不停講
我得個聽字 之後可能我講下其他嘢
佢會唔理我繼續講歷史

得罪講句，on9先鐘意玩模型

同我講性經好過啦

我另一半都成日迫我學結他
我零天份學唔識又俾佢鬧我冇心學
又成日話人地兩公婆都識音樂幾好幾好
佢有興趣有天份唔代表我都係

分手啦
男友自己揀

為左呢點 佢就話想分手
不過有啲野 你忍忍下 就會慣

就係有d家底嘅人先可以咁白痴任性

成件事同逼d男朋友一齊睇韓劇根本一模一樣

分別就係男既好少會拒絕一齊睇
因為女朋友有機會嬲

不過你男朋友又痴線左小小
我都鍾意動漫呢類
但我都好少同人地傾動漫既野

20頭係咁架啦
慢慢你憎佢 自然就會頂唔順分了

死啦覺得自己有d似
睇完marvel捉住女朋友講左好耐
睇黎要收儉下
btw 初戀既男仔通常未長大
尤其睇你打野就知你比佢感覺係你唔會離開
未經歷過痛會覺得好多野理所當然
or本質, 自省能力再差d既係即使分左手都會怪責你埋怨你
有時真係要以其人之道還治其人之身
如果你真係仲愛佢 更加唔好忍
甚至到最後要分手 都係愛既一種
比機會佢長大

我明白啊絲
我個初戀都係咁
本身我自己係憎動漫既 不過佢鍾意我都會陪佢睇啦
然後拉我睇火影 其實我單純地坐係度陪佢
但睇完之後又要測試我有無睇 考我邊個係邊個
我心諗我乜都唔識
剩係見到啲人打黎打去 點知邊個叫咩名喎
然後 佢又重新講個故事比我聽
最後我忍唔住發脾氣

上次見到有係奇趣捉撚住條女介紹龍珠

條女幾靚 但好明顯對龍珠冇興趣

但都要逼住扮同條仔有共同話題

我條仔開頭都係咁，同佢講自己D嘢會無反應，都唔知係唔係聽緊，哦吓就算！
真係用咗好多年同佢傾，話佢大家要分享吓身邊嘅人同事，大家要有溝通,了解對方先可以長久相處落去！慢慢先越嚟越多嘢傾。

靚仔有錢毒撚 你唔要大把人要
份人夠毒唔會花心

去到浪漫野都嫌棄有咩討論空間

擺兩三隻模型咁都唔得

太過火
佢分完實會後悔放走肯花時間理解佢既女人

我以為自己發夢開po
一齊就黎三年
佢鐘意玩氣槍同高達 幾乎每一次出街既話題都只有呢兩樣野

然後次次得佢講無我講 我講我鐘意既野既時候一句"嗯"hea 9 我 之後話題又番番去高達槍身上
然後到我無視佢 佢就死都塞部電話係我眼前面要我睇佢d圖

我自問都好忍得 但係佢痴線到會突然之間係條街到講"俺はgundam!" 又會講其他遊戲台詞
呢幾日我都忍唔住發嬲話佢痴線夠未 最終又係會繼續講

佢自己買左勁多高達放係屋企 我都覺得無問題 仲覺得其中幾隻幾靚
問題係最近佢自己間房無位放 問我可唔可以放係我到 咁我就拒絕啦
過多幾日又問可唔可以放 過多幾日又問
可唔可以聽下我講野呀大佬 你到底想我點

一開頭係點樣夾
由初衷入手?

做咩呢排咁多呢類嘅case
唔啱傾唔係一開頭就知咩?
你地一開始係點
神交?
咩搞到好似冇講過嘢咁

認真
唔係模型問題
係尊重同自我中心問題
一係就慢慢調教佢
如果唔理，慢慢會有其他問題浮現，仲麻煩。

佢鍾意模型多過你啵, 講得出因為你唔尊重佢D模型想同你分手

我條仔又係擺到自己屋企無位擺，擺埋去我屋企！
唉！乜咁多唎D男人

你仲on9 , 同morrisey disband

d連登叫春毒撚係咁上下

點解會同佢一齊？

對 我就是幼稚 才會喜歡你這麼久

其實我都只係想佢聽下我講野
佢已經比開始拍拖既時候好左好多

分手咪分手囉 唔洗上黎唱鳩我wo
想比其他人知咩

要追你
男既緊係盡可能配合女既話題
到拍左拖一段時間 本性先會出黎
唔好話男 女既都係咁

同毒撚拍拖咪咁lor
求仁得仁

原來係咁
純粹好奇問多條先
所謂配合女嘅話題即係點
點揾出嚟
興趣?
但應該個個女仔都唔同

同毒撚拍拖係咁架啦 咁你都忍到三年

佢適合單身多啲

逼尻人地講d自己冇興趣 明明大家興趣都唔同 咪搵其他野做啦 唔鍾意你係咁同佢講佢咪仲唔鍾意

自閉症邊會不厭煩咁同人交流

話明閉
關閉心胸
Loop條毛

自我中心
無同理心者

似輕度自閉症
認真，唔係講笑。

平時佢同人傾計講嘢會唔會有啲位好odd, get唔到人講乜咁？
除咗對你講marvel嘢，會唔會有其他情況都係佢自己一個好興奮咁講一樣嘢但明明身邊人已經冇興趣聽，佢都唔知繼續講？
佢記性特別好？特別係visual memory?

原來有人都咁覺得

唔好俾個名呃咗，自閉唔代表唔講嘢
係講社交有問題，通常一啲會唔出聲
一啲就樓主個bf咁不停講啲人地冇興趣聽嘅嘢

仲有會唔會特別執著一啲生活習慣
例如喺屋企一定坐同一個位
做某一樣嘢一定要咁咁咁，合理情況下都唔肯改，突然改變會發脾氣
食嘢喜好特別怪，食嚟食去都係嗰啲，最憎試食新嘢

正垃圾

樓主睇吓

死毒撚
飛左佢啦

分手啦，一句講晒，死物一定係<人
珍惜眼前人係最緊要，既然佢當佢d 玩具係佢條女，佢d 寶貝，你既責任已經完左，揾過個啦

你鍾意讀書既咪同你講讀書
你鍾意kpop 既咪留意kpop news 再扮下新手，等你教
你鍾意化妝既就同你傾下d 化妝變整容之類，有幾難

好撚憎呢D人
我無拍拖，但有識D咁既朋友，同埋我一定會疏遠佢地
相處落黎都唔開心既，完全唔諗人，自我中心到極
都唔明你地仲點一齊落去

咁撚似我既
放生俾鍾意figure既女仔啦

拿，我明寧教人打仔，但大家要係樓主立場諗下，你同條女/仔拍拖果陣，佢要你記晒化妝品既名，brand, 特點，價錢你會點，再者，如果條仔要你記晒d 模型，英雄，動漫野之類又係點。
大家相處要夾，就唔好講咁多對方冇興趣既野

咁都有女 係咪好靚仔

如果你咁樣講得
即係證明你對自閉症病人唔係好了解
自閉症病人有分好多種
唔係單一個形容詞可以形容哂佢地
有機會可以認識下

再砌就含佢
含到佢投降

[url]網址[/url][img][url]圖片網址[/url][/img][blue][/blsue][size=5][/size=5]

玩figure可以有咩夢想

點解會識呢d人？
同學同事？
佢過份影響別人就係錯

好明白 我個ex都係咁 成日逼我中意佢中意既野 扼殺我既喜好 連化妝打扮都比佢話扮到咁靚做乜 洗唔洗呀 淨係想同化我令我變成佢既分身

佢一得閒就睇動漫上高登（果陣仲係高登年代 而佢只係一個cd rom）平日出街就行信和/電腦商場 唔打扮 打扮左都係7頭 開口埋口高登理論

當時連我d女仔fd都開始疏遠我 見面都冇話題 男仔fd事後講番都話我果排好毒

所以 分手啦絲打

以為係我女朋友開po屌我買龍珠
但我好中意同女朋友行街買衫買袋
唔覺會悶

你咪直接講唔睇囉

其實有冇共同興趣架？
你條仔真係on9，同條女講呢啲咪即係對牛彈琴

同毒撚拍拖 笑死我

其實玩玩具都唔係問題，分享你興趣都唔係問題，但真係要將心比心。我既情況冇樓主咁嚴重，對方唔會係咁講，但成日好似有佢講冇我講咁

拍拖之前我完全對marvel, DC呢d 0認識，但拍拖之後聽佢講，或者自己都有去了解，可以同佢傾下計咁。而其他玩具，lego之類果d，佢平時同我講，就算我興趣唔大，都會盡量回應下，唔會冇response咁。平時行街睇玩具，我都會陪佢睇，仲會盡量搵自己有興趣既部分睇下，唔會剩係係隔離唔耐煩咁樣。

但相反到自己同佢分享自己平時既生活，或者興趣，佢就會好似冇興趣咁，或者唔講野。問佢做咩冇反應之類，佢就會話，都唔知講乜好。然後可能講講下又變左講佢自己野。大佬，你經歷既野我夠冇經歷過啦，你d玩具我夠冇玩開啦，但次次都有用心聽同俾回應。有時會諗或者係我expect太多

利申：絲

屌我ex都係咁

佢講自己既興趣同工作個時
我聽完都會俾feedback
係真係有交流 唔係hea 9佢

但當我想分享返自己既野時
佢只係會 「哦」「係呀」
完全唔覺得佢係有心聽

最後頂唔順飛撚左佢

試下攞佢d figure 塞下鮑魚獲取親切感

好小事 有無諗過點樣增進感情
例如做愛果陣叫男友扮下高達
你又可以扮下阿絲娜
包你覺得有趣

本身我睇動漫之類
追既時候同佢講佢會好有耐性聆你講
唔會淨講自己野

與其話配合 不如話當初佢願意做聆聽者
到依家聆聽者一定係我
就連講遲排去旅行既事佢都唔會比回應

我明有部分男人係咁 唯有慢慢同佢改
佢同一年前比已經好左好多

佢太自我
攤出黎同佢講多次，
呢啲都唔叫唔尊重啦，當面奚落佢就真係唔尊重佢喇

同你講同事去邊叫雞正啲定 IG 邊個大波啲

佢一定好靚仔

拍拖係好煩
所以單身都係最好

此post已完

話因為太愛你所以想同你分享自己鍾意嘅野根本係bullshit
我以前嗰個都係咁，日L日同我講佢鐘意嘅劇同演員，逼我睇晒套劇，每一集都要同佢討論
佢根本唔係太愛你，佢只係想純粹自我中心，take you for granted
愛你，係想知你嘅野，聽你講野，而唔係只係一輪咀講自己嘅野

當時我都覺自己好愛佢，想同佢一世
但分左手識咗另一個相處得好舒服嘅之後，先知道同佢完全唔夾

CLS 你男友毒到咁都有女

分手

屌，我ex話我唔鐘意同佢睇女人衫，公仔，獨角獸飛我，野野都半粒鐘唔走，全日就咁過，我睇吓手機都唔撚得
真係痴撚線

第日會變

女人衫, 公仔都算。
我女友係行萬寧屈人寺都行半粒鐘以上。
我唔明有咩咁多野睇...

你放過個男仔啦

笑死 模型 個個似你個仔多過你條仔

唔好話男朋友，我有個同事成日自high 講佢D玩具無停口（佢唔會理人地有無興趣），都覺得佢煩撚到閪咁

唉...人生嘅野 就係咁

毒唔緊要，毒到同女友分享模型故事

睇到我笑左出黎 好傻閪

樓上班臭雞同mk話揀個第個真係傻左
上面班撚屌實係後生想搵個識玩同威
結撚左婚你想佢出去玩女人定figure先
同埋figure家下好多升值
11年買900幾蚊到今日升到2500 仲要二手

其實呢d虛應下就得。
我都係求其應下就算。根本女人up呢d野都唔expect有咩有意義的回覆

咁既毒撚都溝到女
你叫海富m 記果班點算😹😹😹

其實接受左都冇乜野ge....
我條女成日同我講咩BL....又咩動畫邊個靚仔乜乜物物。
其實都求其聽下就算。
佢鐘意講咪由佢講。講到咁上下自己會停

其實我覺得整模型都係一種藝術來ge....
反而呢樣野可以兩個人一齊explore下。不過要適可而止。

中二病+毒撚症

不得不承認這是年輕時所犯下的錯誤

.

咁似我嘅

如果你同佢啲模型跌落海
佢應該會揀救啲模型先
分手啦 聽到都覺得辛苦 佢嘅世界只有自己
點解你一開始會同佢一齊嫁